Iroha: Todo es posible en este mundo...
Iroha: (¿No es verdad, Ui?)
Iroha: (Si no me hubiese convertido en una@Chica Mágica...)
Iroha: (Jamas lo habría creído.)
Iroha: (No me hubiera creído que Ui@fue borrada de la mente de todos.)
Iroha: (Pero realmente sucedió.)
Iroha: (Algo extraño está pasando.)
Iroha: (Si ese es el caso, Ui debe existir también...)
Iroha: Sí, estoy un poquito nerviosa, pero...
Iroha: ¡Intentaré preguntar acerca de los rumores!
Iroha: Ah, um... Disculpe,@¡Me gustaría preguntarle algo!
